巴治奧串爆蘇永康：我無吸毒

歌手蘇永康的圈外太太已懷孕五個月，他今日接受傳媒訪問時，表示不希望兒子成為「梁天恆、游蕙禎」等「造反嘅人」，若兒子日後分裂國家會「親手懲戒」。梁頌恆晚上在facebook貼上一碗湯的照片，並以蘇永康的歌詞回應：「我放任自負 懶理會某君不喜歡」。

梁頌恆撰文回應蘇永康，形容回家後即獲母親端上靚湯，又指從政令母親被跟蹤被騷擾，「雖然我無吸毒，但令媽咪終日憂心忡忡」，實在心中有愧，又指家人一直支持他，母親又陪他擺街站，「我知道，她心裡的我，比甚麼都寶貴。」

巴神好波

嗱，巴治奧呢獲我就撐你啦

抽得靚

抽到乾晒

呢次又抽得好靚, 讚下佢

Ho ball

屌 , 偽人真係唔好講政治啦 , 垃撚圾

收皮啦呢條撚樣 梁頌恆好波

唔諗自己乜料先串人

藝人向上面表忠姐

不過表得柒過人

一齊去果個暗星既page（如有）問佢重有無吸毒

巴治奧好波

咁先係架嘛

靚抽！

串一句回應 d 白痴低賤彈唔起既偽人，咁就好ball 嗱
，以為過到離會睇得返 d 高質回應

梁天恆？

屌蘇永康呢個打靶仔
即刻del晒所有佢嘅歌，食屎啦

終於型番次

梁天琦crossover梁頌恆

遊天恆

咁撚中意吸毒
鬼唔望支那捉佢打靶

本民青 三位一體

平時唔見你咁醒

蘇永康柒少陣啦

今次抽得好

唔撚熟政治又掂政治
笨撚柒

好波

講緊巴定蘇

巴好波

抽得好

點解D回應時好時壞
盲拳打死老師父

其實條友今鋪真係正宗衝出嚟柒

蘇永康柒少陣啦蘇永康柒少陣啦

吸毒既仲生，害左下一代。。。
巴生好波

想同蘇永康分享教仔心得，請到:

平時唔留意開政治 又要學人講 抵俾人笑翻轉頭

係香港人先接係令佢玩死自己

蘇永康做乜同漢奸玩得咁開心

好心蘇永康老婆有咗積返d口德，真係唔怕生仔冇屎忽

ho ball

想學陳小春呀…？擦大陸鞋上位

吸毒暗星好似冇咩資格話人喎

無人討論，係咪bam曬？

游天恆 呢鋪我就撐你喇

負評係比梁仲痕

靚抽

巴治奧

留名

蘇狗完美演繹衝出黎柒 講返幾句希望仔女開開心心咪算 而家通街都吸毒啦 個仔第時返學比人串囉

蘇永康老婆有錢好多

上佢facebook 問: 阿康，你情願生個仔好似你咁藏毒定係好似梁游咁講支那呀？

抽得唔錯。

抽得唔夠靚

有無人講政治柒得過香港偽人

駁唔到

虎父冇犬子
教個仔吸毒啦

自己拎黎柒

一個平時零曝光率嘅藝人係要靠奶共博番身嘅， 大家明㗎啦

阿仔: 老豆, 你以前都係毒撚喎

最好笑嘅係一條衰到要坐監啲道友夠膽死話人

自己挑人機先抵比返人串
吸過毒就咪撚出聲啦 最無資格出聲就係呢種人

Plan b好波

Getta Robo

見到蘋果啲comment竟然係支持梁同屌蘇 好波！